【 跪求各路連登手足大神協助】 要嬴中共 就要擴充黃絲陣營 削弱藍絲力量

欺善怕惡的政權 - 黑警，中共 只要一日唔夠人強馬壯 我地帶來的威脅都唔夠惡。
以下提出黎的建議，比增強黃絲陣營內部士氣的文宣，針對藍絲的文宣更為有效地擴充黃絲陣營，從而更有力量威脅政權。

知識淵博的連登仔 一定聽過由卡耐基寫的天書 --- 『人性的弱點』。
首先，要承認人類從來感性的動物。
呢度要出2個詞語，自專同自重感
自專就好似人的身體一部份，誓死保護，不容有失的部份。因為自專，人類受到批評，就自動築起保護網，保護自己的自專。『我唔知，總之xxx 』 因為自專，所以點都唔會在批評後認錯。或者一句『廢老 』，啲長輩就嬲都震。

自重感。人類的本質，就是渇求為人所重視。就如林肯說過:每個人都喜歡受人恭維。係人類在生存、食物和空氣以外的每日所追求的必需品。 正如，點解我地會有200萬人上街，因為我地覺得香港需要我地的保護。同樣地，點解啲藍絲咁中意Share 啲濕鳩藍絲片，因為佢地覺得佢地自己岩，需要糾正我地的思維。為的都係追求自重感。

講咁多，要大家幫手的係，整藍絲片。 無錯，係藍絲片，批評示威者的藍絲片。 但同一般藍絲片唔同的係，晝面係不斷播放不同黑警暴力的片段，但啲旁白一開始就係批評示威者的評論。然後愈漸中立。然後片尾呼讑藍絲為咗香港回復和平，人人有責將片段 Share 出去。將呢啲片段不斷散落各大藍絲群組。

片段咁樣的安排，原因有二。 一, 避免踏入批評藍絲黑警的陷阱，因為一批評，藍絲就會築起保護網唔會睇片。二，要知道人腦接受外部訊息，有8成係來自視覺，透過不斷播放不同黑警暴力的片段，令佢地潛移物化地體會黑警的暴力。

最後，跪求識剪片的連登大神幫忙了 !

呢個係一個由藍轉黃的過程，不可能一步登天，火

呢個係一個由藍轉黃的過程，雖不可能一步登天，但必定有效。呢個亦係仆街 TVB 一路做緊的洗腦工作。

推

十幾億potential 玩家

搞咗香港先啦

同意請幫推